P牌點訓練好?有咩難關?

繁忙時間大圍/觀塘迴旋處
繁忙時間紅隧出尖沙咀
三大地獄停車場 (油麻地德興街寶來大廈、長沙灣美居中心、西環均益三期)

仲有無?

P牌有必要特登去挑戰地獄停車場咩?
咁想幫人簽名

你當自己車手?咪撚出黎累人啦,死反去工業村練下車先啦

唔怪之得p牌仔會比人屌
仲要繁忙時間

渣架 A6 , CLS , 6 系

去d地獄場，行一個round返黎無簽名，你畢業喇

閒日晏晝揸岀去兜個圈已經得喇。再唔係行沙田坳道上山彩雲落嚟。 你唔係繁忙時間搞鳩人